求唱k神器推介

近排見咁多人錄歌,自己想買支唱k神器番屋企唱下過下癮！
想問有無巴絲有買有咩推介同埋去邊間買好？